12月8號諗住北上玩返日 有咩好介紹？

不了 要上街遊行

標題撚 block

不了 128 128

你知道我面對緊啲咩你唔會咁講